我最喜愛的合味道杯麵選舉

一定係叻沙味！

香辣海鮮味

牛奶海鮮

舊版咖哩味

咖哩海鮮味（香港製造）
番茄辣椒味 （日版）

咖哩海鮮味

有海鮮味呢三個字嘅都唔錯

咖喱海鮮

咖喱海鮮係世界第一

咖喱海鮮 XO海鮮 海鮮

全部都係辣殺
而家合味道好難食

一定唔會係黑胡椒蟹

我唔係投票，我想問759賣果隻合味道咖哩杯飯有冇人食過？好唔好食？我見到好細杯下，有幾多啖？

辣椒蟹 但依家好似冇得賣

係咪20蚊個個 勁難食

Thanks ! 令我慳返！正皮！

黑椒味好食喎

個麵餅已經唔同咗 變得難食

東蔭公味

記唔記得以前有層紙包住?

冇左紙皮之後開始有怪味

記得！仲係Twins賣廣告 硬紙好似尿布咁包住舊白色底彩紙發泡膠嗰陣好好食